{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75590&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주유니콘펜션"
    },
    "text": "四季の海岸近くに位置するペンションは、宿泊施設として人気があり、清潔で価格も良い選択です。このペンションは山房山の下に位置し、自然景観を楽しむことができます。周辺には山房山、山房窟寺、龍頭海岸など多くの観光地があります。入室時間は午後5時からで、退室は12時です。無料Wi-Fiと禁煙の客室が用意されています。また、愛犬を最大2匹まで同伴することができます。ただし、犬の大きさは5kg以下に制限されており、犬用品は個人で持参する必要があります。このペンションは様々なサービスを提供しており、最大人数の超過や肉類、揚げ物、魚類の調理、未成年者の同伴なしでは利用できない。また、火災危険物質である火薬や爆竹などの使用、分別されていないゴミの処理もできません。そして、この情報はペンションの運営状況によって変更されることがあり、繁忙期には一部の客室料金が変動することがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは山房山の下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には山房山、山房窟寺、龍頭海岸など多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙の客室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬を最大2匹まで同伴することができます。ただし、犬の大きさは5kg以下に制限されています。"
        },
        {
            "question": "犬用品は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、犬用品は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できないサービスはありますか？",
            "answer": "最大人数の超過や肉類、揚げ物、魚類の調理、未成年者の同伴は利用できません。また、火薬や爆竹などの火災危険物質の使用や分別されていないゴミの処理もできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営状況によって情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営状況によって情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 374
    }
}